# # ErrorResponse

## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**code** | **string** | &lt;table border&#x3D;\&quot;1\&quot;&gt;   &lt;tr bgcolor&#x3D;\&quot;lightgrey\&quot;&gt;     &lt;th&gt;Code&lt;/th&gt;     &lt;th&gt;Description&lt;/th&gt;   &lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;ADDRESS_LINE_1_TOO_LONG&lt;/td&gt;&lt;td&gt;La ligne d&#39;adresse n°1 est limitée à 38 caractères&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;ADDRESS_LINE_2_TOO_LONG&lt;/td&gt;&lt;td&gt;La ligne d&#39;adresse n°2 est limitée à 38 caractères&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;ADDRESS_LINE_3_TOO_LONG&lt;/td&gt;&lt;td&gt;La ligne d&#39;adresse n°3 est limitée à 38 caractères&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;ADDRESS_LINE_4_TOO_LONG&lt;/td&gt;&lt;td&gt;La ligne d&#39;adresse n°4 est limitée à 38 caractères&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;ADDRESS_LINE_5_TOO_LONG&lt;/td&gt;&lt;td&gt;La ligne d&#39;adresse n°5 est limitée à 38 caractères&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;ADDRESS_LINE_6_TOO_LONG&lt;/td&gt;&lt;td&gt;La ligne d&#39;adresse n°6 est limitée à 38 caractères&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;ADDRESS_LINE_6_WRONG_FORMAT&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le champ address_line_6 doit avoir le format [CODE_POSTAL] [VILLE], avec CODE_POSTAL sur 5 chiffres, lorsque le code pays vaut \&quot;FR\&quot;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;COUNTRY_CODE_TOO_LONG&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le code pays est limité à 2 caractères&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;CUSTOM_ID_EMPTY&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le custom id est vide&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;CUSTOM_ID_WRONG_FORMAT&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le custom id n&#39;est pas au bon format&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;DOCUMENT_NOT_FOUND&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le document est introuvable&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;DOCUMENT_TYPE_NOT_ACCEPTED&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le type de document n&#39;est pas accepté (.pdf, .doc, .docx, .rtf, .txt, .xls, .xlsx autorisés)&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;DUPLICATE_PRIORITY&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Plusieurs documents ont la même priorité&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;EMPTY_ADDRESS_LINE_1_OR_ADDRESS_LINE_2&lt;/td&gt;&lt;td&gt;La ligne d&#39;adresse n°1 ou la ligne d&#39;adresse n°2 doit être renseignée&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;EMPTY_ADDRESS_LINE_6&lt;/td&gt;&lt;td&gt;La ligne d&#39;adresse n°6 doit être renseignée&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;EMPTY_DOCUMENT&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le document est vide&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;EMPTY_FILE_ID&lt;/td&gt;&lt;td&gt;L&#39;identifiant de fichier est vide&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;EMPTY_PRODUCTION_CENTER&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le centre de production est vide&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;EMPTY_METADATA&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Les méta-données sont vides&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;EMPTY_NAME&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Aucun nom d&#39;envoi n&#39;a été transmis&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;EMPTY_PRIORITY&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le champ priority est vide&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;EMPTY_SCHEDULED_DATE&lt;/td&gt;&lt;td&gt;La date d&#39;engagement de remise en poste est manquante&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;INVALID_COUNTRY_CODE&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le code pays n&#39;est pas autorisé&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;INVALID_DOCUMENTS_COUNT&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Erreur lorsque l&#39;on tente d&#39;ajouter plus de 30 documents dans un envoi&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;INVALID_DOCUMENT_SIZE&lt;/td&gt;&lt;td&gt;La taille du document transmis dépasse les 20 Mo&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;INVALID_PRIORITY&lt;/td&gt;&lt;td&gt;La valeur du champ PRIORITY doit être supérieure ou égale à 1&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;INVALID_PRODUCTION_CENTER&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le centre de production est inconnu&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;INVALID_NOTIFICATION_EMAIL&lt;/td&gt;&lt;td&gt;L&#39;email est invalide.&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;INVALID_RECIPIENTS_COUNT&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le nombre de destinataires est atteint&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;INVALID_SCHEDULED_DATE&lt;/td&gt;&lt;td&gt;La date d&#39;engagement de remise en poste est invalide&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;INVALID_TOTAL_SENDING_SIZE&lt;/td&gt;&lt;td&gt;La somme des tailles de l&#39;ensemble des documents dépasse 20 Mo&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;METADATA_WRONG_FORMAT&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le paramètre metadata n&#39;est pas correct&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;NAME_TOO_LONG&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le nom de l&#39;envoi est trop long (256 caractères max)&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;RECIPIENT_NOT_FOUND&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Ressource RECIPIENT introuvable&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;SENDING_NOT_FOUND&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Ressource SENDING introuvable&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;IMPORT_NOT_FOUND&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Ressource IMPORT introuvable&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;PREVIEW_NOT_FOUND&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Ressource PREVIEW introuvable&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;ID_FILE_NOT_FOUND&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Ressource ID_FILE introuvable&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;IMPORT_STATUS_IS_NOT_DONE &lt;/td&gt;&lt;td&gt;Erreur quand on essaie de modifier un import qui n&#39;est pas en état done&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;SENDING_STATUS_IS_NOT_DRAFT&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Erreur quand on essaie d&#39;ajouter un document ou un destinataire dans un envoi qui n&#39;est pas en état draft&lt;br/&gt;Erreur quand on essaie de soumettre un envoi qui n&#39;est pas en état draft&lt;br/&gt;Erreur quand on essaie de modifier une option d&#39;un envoi qui n&#39;est pas en état draft&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;TOO_MANY_PARAMETER_DOCUMENT&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Plusieurs documents ont été envoyés en multipart alors que le service limite à un document.&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;   &lt;tr&gt;&lt;td&gt;TOO_MANY_PARAMETER_METADATA&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Le paramètre metadata a été transmis plusieurs fois&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt; &lt;/table&gt; |
**message** | **string** |  |

[[Back to Model list]](../../README.md#models) [[Back to API list]](../../README.md#endpoints) [[Back to README]](../../README.md)
